究竟有啲人咩先會比叫做運動員

係咪得全職運動員先叫做運動員
定
鐘意運動嘅=運動員
定
個人有一項運動好專嘅=運動員

有冇一個定義 點先為止運動員

我自己打呢個post打到覺得 運動 呢兩隻字好怪

電競選手

以運動為職業
掛

尊重自己做開嘅運動

香港標準咪有資格代表香港參加大賽
通常都係乜乜總會選手

仲要接受高強度+有系統訓練
同有教練